元朗佛牌黑店 （多圖）

代post 可能會1999 請見諒
首先我on9上網請呢d野
以為佢有實體店所以實冇死 本來店主話3日後會收到貨
結果3日後都收唔到貨就覺得有d唔對路要求退款
上淘寶又咁岩搵到佢instagram d客人回圖發現同淘寶d客人回圖一樣 就知中左伏
叫店主提供泰國既證明 結果發現佢係搵上網d圖再改圖改到自己係泰國請返黎咁
去佢門市睇發現原來冇開門咖 打俾佢又俾佢封左電話了 店主facebook如下 佢發現我搵到佢facebook後即轉icon 又好似已經del左facebook
佢facebook page已del instagram仲係到
店主定店員Yau Ka Pui 希望唔會再有人好似我咁on9中伏
*有d圖係facebook同instagram cap* 費事店主話我偷佢圖

究竟信佛牌既人智力有幾高？

佢店名個張d草都比佢p到花哂

靠自己啦 呢d 野幫得你幾多

佛牌本來就唔好亂請/買啦，係都揾啲有信譽啲，邊有得縮呢啲數，唔好彩唔走你數都一身蟻

我完全明白啊 不過朋友被騙入世未深

以家只係希望踢爆佢等佢冇得再呃人
用淘寶貨扮泰國師傅請 一陣累撚死人

啲傻西恨錢恨到無所不用其極

咁每個人都有唔同既信仰既 唔係邊有神佛論
重點係希希唔好有其他巴絲比呢條女呃錢之餘仲唔知會唔會惹埋唔知乜野鬼神返屋企

推 支持去報案

咁每個人都有唔同既信仰既 唔係邊有神佛論
重點係希望唔好有其他巴絲比呢條女呃錢之餘仲唔知會唔會惹埋唔知乜野鬼神返屋企

以經報左消委會 對家以家要求我朋友del哂所有公開話佢間鋪同佢本人既野先會退錢 我朋友老系都唔del

d網店求其up幾句 又大師加持又點班人就信哂
亂咁買 一陣帶左d污糟野返屋企就

唔知你買咩, 但係呢排貨運真係慢, 佢正常唔應該答你3日就到, 而家真係冇晒飛機..其實你可以俾訂, 唔使下下俾晒既..

買咩都唔係淘寶當正貨賣架嘛 識穿左佢仲要繼續撐

自推十下

1

2

3

4

5

6

7